男學生9.6大遊行遭喬裝警拖行近20米受傷 今始獲保釋被指涉襲警

油尖旺區議會副主席余德寶稱，喬裝警拖行的楊姓學生20多歲，當日被捕後，被押往紅磡警署，四肢和背部均有損傷。他透露，警方在9月6日深夜曾通知楊同學家屬，稱可以現金500元保釋，家屬心急如焚趕至，但在警署外足足等了24小時仍未能將楊接走，「因為噚日值日官又話唔可以保釋」。

余續指，至48小時拘留期限將滿，警方今日中午才批准楊可以保釋，但楊就因發燒在警署內送至伊利沙伯醫院，正等待武漢肺炎病毒檢測結果。楊亦被指「襲警」，下月要到警署續保。至於其餘在優才書院外被捕的幾人，他說其中一人疑涉「掟嘢」，今早獲保釋，但未知牽涉罪名；其他人的情況則未清楚。

隻狗打人打到爆指甲
=你襲擊佢

黑警死全家

黑警快啲死, 全部死, 冚家死

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

差過納粹

拖果幾隻好似比人起左底

俾人殺埋既會唔會話佢殺警